油塘海傲灣定九龍灣淘大？

如題！
油塘好似要行一定距離去地鐵站，配套又好似麻麻地
淘大相比之下舊啲但生活圈好方便

油塘咁多黑警 你住埋我果份

淘大咪又有幾棟
Btw九龍灣成個區都好撚多人想抖啖氣都難
中意靜嘅人會

自膠， 係德福
不過不要分那麼細

最緊要係九龍灣至觀塘真係路面交通廢到爆
根本做唔到cbd, 又夾硬砌
7x24塞塞塞塞塞，而且係所有主幹道都塞
你要預左平日會有好多區外人/打工仔lunch hr同你爭飯食爭路爭lift

點解諗海傲灣

建議你入FB GP 「淘大關注組」望下近排發生緊咩事

望完你就唔會想住呢度

上星期行東龍洲 海傲灣真係少少偏 賣到兩萬幾蚊呎

油塘公屋地方
打個6折可以考慮

海傲灣離黨鐵一大段路 預咗要揸車出去買嘢
樓下得架30分鐘一班嘅14X巴士同埋出觀塘/MK/荃灣小巴
生活配套得間7仔同間垃圾富臨 仲有間天價街市
公廁
避風塘
垃圾房
高層墳景
呢四樣頂到你先好搬入去

淘大周邊完勝
想靜咪油塘

都唔靜 好多地盤開緊工 有排做果邊

淘大

一個係市區，一個係世界盡頭，仲要諗？

個位好差
除非起條橋通去黨鐵

淘大唔錯

30萬有交易。

油塘好多冤魂，小心撞野

恆基收購左沿海果渣工廠 搞大型屋苑
但又同海傲灣有少少距離

有排啦

九龍灣多蝗到喊，加上星期一至日都迫到仆街，返工放工時間成個九龍東都塞車，除非你搭黨鐵，唔介意咁既生活質素既話，可以揀淘大

有邊到唔多蝗呀？半山都係啦

公屋就有
私樓？地產商會出$？

荃灣小巴仲要唔係全日有

唔記得係假期無定平日無

假期同平日都有 但得朝早同夜晚有 只有幾班

漏咗講
而家海傲灣附近剷咗山坡起緊樓
每朝早7點震醒你起身

發夢啦你
嗰個位你自己畀3蚊搭紅Van出MTR啦

九龍灣咁都甲級商廈都無

有沙塵暴。。。

去過睇行下附近
配套 「ゼロ」です

兩邊都唔好住 係就住沙田大埔呢啲區
利申 賣緊3個樓盤包自住 租緊沙田 啲死老野黃到金 好撚正

油塘真係不了
過左11點係得油塘中心有野食
又近工廠區又多沙沙石石

油塘係終極垃圾區

住過2年
九龍灣空氣差到呢

全香港出東龍洲最快既屋苑

鯉灣天下同祟德圍先最快

半山算唔多啦

睇過海傲灣
預之後十年都拆樓
配套又差
除非日日入鯉魚門食海鮮

日撚日食 龍肉都無味啦

油塘工業區內逐步重建, 但同時又唔改路面設計, 死得.
最大問題係有排重建.

至少吸一排塵，入過工業區就知大塵到仆街，入面又有石屎廠，啲車泊完一陣街，好似打完仗咁成架車都係灰...

以前學車都驚, 試過趕時間行唔係考試路線走.
條東源街我以為唔係正式道路黎, 亂到呢

真，塞到痴線

油塘只會考慮油塘灣
近工業區/街市嗰堆根本係垃圾, 不值一提

都唔好得去邊

油塘灣都係要揸車出入
除非你買油翠同油塘中心

油塘灣係指地鐵對出嗰塊地？ 唔知幾時先起

油塘中心好似幾好，夠低密度，不過舊咗少少

四山街工廠區嗰個位
油塘中心係樓下污糟啲 但係近商場黨鐵方便好多

住嗰度貪銀龍茶座係隔離咩